強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區（16）

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

壹芊靈壹

lm

觀鳥討論區

屌 笑死

50先

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

十一點十

一陣冇得睇

夠鐘會CUT LIVE同唔比指片影相

文宣要推

慘

推

萬里望加asahi

除衫除褲 缺一不可

後果自負

有蘋果日報

頂有蘋果記者

倒立熱身

係咪上咗twitch top1 LUL

屌 打咗twitch emote

笑撚死

唔知立場會唔會嚟

點解要食花生

慣咗

係飲啤酒

咩人同佢哋自拍

一大班絲打衝出去合照

係囉,笑死

就嚟3萬人睇live

溝死女啦

@鮑魚巴 機會嚟喇

好痴線

找數真漢子

成個明星咁

屌變左金鐘MK咁

感覺到現場好High

金鐘m記 2.0

俾人binc

200刀手

有刀心嚟緊

釋放樓主

我聽到二萬

停止衝擊

中打

有靚女WO

我都唔明

我以為得我一個唔明

除褲除褲除褲

40分

有冇得audio live

好多花生友喺中央果條橋

腳

我有fd喺現場

點

凖備好觀鳥

佢Po咗story 而家搵佢唔覆
太興奮

中非打？

Nigda

冇得睇

有聲冇畫都好呀

聽到都好笑

好撚正

返緊工
聽唔到

當收音機聽

係百年一遇呀找數

航拍

啲人係咁問要畫面做乜講咗唔比影

嗌得好辛苦

岩既,想睇就自己去

啲人好煩

屌笑撚死我

咁樣咩情況

要腦補

啲女尖叫哂

勁HIGH

要倒立

應該係大鳥嚟

如果我係現場都會咁啦

隔離直播PO有人話好大秋

早知去維園

我都想

唔見咗個袋

唔見左個春袋

一袋換一袋

我會去

上水

豬巴

保護學生？

豬仔

hi

痴線巴

保護妹妹

最危險嘅原來係你

極危險 連思覺像也失調

無辦法接受現實 自製假想能延續故事

你的聲線還仍言猶在耳

已分不清楚我位置

今晚好似好少人

喺度

有些少眼訓

我都係攰足全日

我都想抖下,晚晚同佢地晚到5點幾

今晚早啲收隊

今日早啲訓

涼都未沖

聽日要成8點返學
上黎傾一陣訓

又要補課呀

我都未

一陣入去浸溫泉

我依家去都好喎

磨多兩磨先

訓先 早抖

88

打曲打到好攰
仲要執project report

早擴

人 總爲了生存
心 跟著那秒針 找永遠

羅賓和簡迪

識貨

之前冇聽開
電台聽到 明陣 覺得好好聽
先聽返佢啲舊歌

聽住瞓覺一流

但係聽 明陣 好難瞓到

月湖

急救中

早抖

cls斬人

？？咩事 啱話想瞓覺

突發 景林去厚德連儂隧道一男一女被斬

其實係咪得我係咁
鍾意sad end故
自殘

唔係
sad end先好睇

唔知點解我鍾意心痛既感覺。。。

睇親都唔開心 不過又好鐘意睇

想喊想喊咁
但係又好想繼續睇

出唔出文好

遺憾美

出
一定追

可能一個月一篇

都會睇

我懶鬼嚟

出

慢慢睇囉 隔離有個樓主一年先出一篇1500字 我都仲睇緊

邊位

我又好唔爭氣咁喊咗

你自己鐘意啦

11si又咁夜

唔講啦 希望半年後有文出

點解啊？

放棄睇早場

睇返浠澄同曉兒既信
屌 催淚彈黎既

又虐待自己

很喜歡自虐

都話咗你啦

1-1

sad end先好睇

最後一句要同你講嘅野，

就係我真係好好好鍾意你，今次唔係啲啲呀

屌 又睇撚到眼濕濕

又話瞓

我都係

突然好想睇 心情平伏唔到了

屌

真係好撚sad 唔係啲啲啊

次次都好易代入
出唔返黎

想像到當時唏澄喺床上寫呢封信嘅畫面

次次都係因為咁所以喊
曉兒嗰封係可以回想到佢地經歷過既回憶

仲係好眼訓

返工？

返學

補課？

cls又斬人案

係

起咗身唔知打咗幾時次喊露

大家咁早醒

好想再訓過

買早餐

講到你好晏咁

訓唔到

我都準備去食

我都未瞓

好彩仲有9個字車程可以訓

屌

我仲要唔係買俾自己

痴線巴真係多女

返學校瞓啦你

買俾屋企人

好學生

咁乖

我決定直接瞓 真係太攰

不嬲都咁乖

你都返去訓啦

我唔使返

呃我唔到 一定係扮出嚟

行行下又見到狗車 成班垃圾

點扮出黎

叫口號

黑警ot 老婆3p

痴線 我做完嘢去瞓覺你仲係度

快啲去叫 開埋live

唔使斬手指咩

佢會斬先算

屋企附近有狗竇

講下啫 冷靜呀梅絲
我瞓先 唔好起身比人捉咗

返學都被狗咬唔撚係掛

一返到去就有人訓緊

專心上堂啦你

9點先開始

好撚悶

佢話佢話佢話佢話佢話佢話佢係專家~~~

呢個朝早好漫長

Btw 大仆街買唔買到飛

同意

中午食咩好

壽司

那有錢
得垃圾爭鮮魚尚

咁慘？
真係閱語慘P囉

咁乾炒牛河囉

好肚餓 仲未放得

好難得起身未爆
大家早晨

早晨晨

可愛的疊紙

呢個女仔巧可愛呀呀

㩒咗兩個半鐘都未入到

買唔買到？

咁多年先一次大把人想睇

未買到

我想睇呀

盲腸巴得意啲

伙記我要落單
我想要Eason 演唱會飛呀

盲腸仔緊喺得意啦
又純又鈍

又純又鈍

又啱嘅

呢個世代好少呢啲人

唔準話盲腸仔
他是我們最純真的最初

失去咗好耐嘅純真

著校服嘅人都好青春

偏偏著嗰啲都想除咗佢

除咗之後想著返

諗翻起嗰陣自己都想除
除咗著唔翻就怪自己on9了

早

時間：1點09分

應該說午安

買到了

終於同啲F1玩完
好聽話

點解當年我嗰啲唔係咁

㗎妹點

希望佢嚟新加坡

正常樣
冇咩特別

唉

訓左差唔多十一個鐘，好爽

係今年先乖啲
上年我死咗咁滯

琴晚睇完個斬人po冇哂心機去左訓覺

瞓左7個鐘就醒左

我依排真係太攰

腳仔仲軟緊

法國自己立咗flag，今朝話好漫長之後即刻多咗嘢做

唔好打咁多

少打左啦以前一日兩丁係基本

我仲以為一日一丁已經夠癲

會發霉

一日一丁都唔會發霉啦講起都有d想打

長時間工作

唔好諗啦 打返次先

想食野多d落街先

買個板G自己加醬

茶記食個黑椒雞扒炒烏冬先

我想屌個豉椒牛河

去屌囉

啱啱屌完沙嗲嘔麵

再屌，一日兩丁都得啦

夜啲再屌

屌，佢炒錯左，冇黑椒，變左乾炒

再屌多個有黑椒嘅

依個真係難d

但乾炒差好遠喎

我都咁話

難啲喎

同邊個去睇

又話就開學早瞓

本身我黑椒都係想乾炒黑椒，唔係汁

老媽子
呢度陳奕迅唔紅

11sir最叻講大話

自己一個睇

今晚真係早

你出聲大把女同你睇啦
po ig story

今晚真係早上先瞓

天光個個早？

po閱語殘片個ig
引曬成堆gaylo

你知我講緊邊個ig

成班一齊睇

3點前

po都冇女同我睇
因為我淨係買咗一張

3點前呀

硬闖紅館

出埋文先好瞓

係鬼

咁自己加兩粒黑椒落去算啦

叫下莊啲靚女

落左辣椒油

啱啱訓醒

架水炮車早泄

成條街都藍哂

到底打老人單嘢

最後會唔會淨係告share cctv嗰個不誠實使用電腦呢

個條片係家屬問醫院拎返黎

我都係9up下

拉左兩個散仔啦，唔知之後會點姐

岩岩磅過重，又輕左得59.5

metoo

幾時拉元朗班友

大聲拉人 細聲放

明明食左勁多野

一齊出動

屌垃圾黑狗記招

早晨大家

廿巴

早晨

生果巴

廿仔

麻婆豆腐飯

你兩兄弟幾時相認

盲腸仔今日咁遲起身

已經認左

豬仔最鐘意叫我生果巴

出嚟果隻相認

11sir

唔知點解係咁load唔到 都係潛先

仲有冇去睇戲

啱啱又斷

呢排成日斷

乜事都冇

你係咪啱啱行開咗咋

冇錯

屌你老味依家記招都有鬼

咁梗係冇事

冇事冇事

靜哂

享受緊暑假嘅尾聲

係衝功課嘅味道

打緊文 但係好眼訓

而家個個都打緊文 我都走咗去打曲多

[member]靚女無所謂[/member]

有時都要做下吹水以外既野既

夕陽無限好
今日天色幾靚

晏就好曬

成日冇出過門口 感受唔到

明明係你講天色幾好

望出去個天幾靚

已經差唔多黑齊

我吻過你的臉 你已經不在我的身邊
我還是祝福你過得好一點~~

斷開的感情線

我不要做斷點